林鄭以退為進 話可以公開對話 成班連登仔又中伏

根本林鄭個底線唔係閉門會面 而係任何形式會面包括公開非公開

再講多一次 任何形式會面都係無意義 訴求十分清晰 政府已清楚明白民意 林鄭只需回答yes/no 市民得唔到合適回應只需要繼續行動 向政府施加壓力

64同雨傘時候都係公開會面 下場係點有眼睇

推